男同男有冇純友誼

冇錢唔好搵我

?

冇
一定冇

能成為密友大概總帶著愛

冇

我只可以話好難維繫到
好容易有一方忍唔住

Gay

當身體多接觸時
就好易出事

忍唔到了😳😳😳😳

睇緊d咩

望到你 我就興奮到硬晒

無呀
男人做fd之前要互啪過先可以做呀

男人kuma kuma kuma 不是罪

點解冇

唔可能有

唔需要理咁多☺️☺️